香港去墨爾本點先最平

直航都ok

廉航，不過好辛苦
都係搭qantas啦

游水

邊間 0知識
qantas 4000幾都唔錯

4000平啦 早2年我坐SQ 都要5千 轉機 直航CX仲係8000

游水啦

Airasia

virgin 有600 aud 來回

最平=遊水

都係qantas virgin cx架喇

游緊 希望下年會到

Qantas做緊優惠 3500-4000來回連稅直航
頂得順過夜加轉機可以搭大陸機 淡季可以平到二千幾來回

Qantas啦 3500飛MEL 算平 Qantas又正

7月時坐過維珍 3500左右
回程成架機得2-30人

點先叫平？平時4000-5000